#Challenge de Web
#Javascript - Source(Web Exploit)
(https://www.root-me.org/fr/Challenges/Web-Client/Javascript-Source --14 Avril 2022)-- Très Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solution:1
Un simple affichage du code source permet de retrouver le mot de passe
<!--
<html>
    <head>
	<script type="text/javascript">
	/* <![CDATA[ */
	    function login(){
		pass=prompt("Entrez le mot de passe / Enter password");
		if ( pass == "123456azerty" ) {
		    alert("Mot de passe accepté, vous pouvez valider le challenge avec ce mot de passe.\nYou can validate the challenge using this password.");  }
		else {
		    alert("Mauvais mot de passe / wrong password !");
		}
	    }
	/* ]]> */
	</script>
    </head>
   <body onload="login();"><link rel='stylesheet' property='stylesheet' id='s' type='text/css' href='/template/s.css' media='all' /><iframe id='iframe' src='https://www.root-me.org/?page=externe_header'></iframe>

    </body>
</html>
-->
